8大數學系大家點排

見有人開左中文系點排
自己又讀緊數所以又開返個睇下巴絲打們點睇

大家知唔知有冇邊間u係重某一方面既發展咁呢

8大都有數學系咩?

Cu>>>>>>>>>>others

halo

ching 畢業未？